強人哪可休養

呵

我自知貢獻極微

好彩我夠廢

咩料

真。呢個我嚟

廢人都唔可以抖

點解先

無得解

一定有

你咩住我 我咪可以抖

食飽飯了

做得好

未食飯冇力

聽晚收工同媽媽食飯

咁咪無得抖囉 唉

食咩

呀、

搞咩咁攰

聽日先諗

豬仔

慢慢想呀蕉仔

好攰

做咩

唔想講咁算
Dont be sad

準備跳樓

挽留

咩住我

懶到

啊

再次摺埋

...

今日有咩做

去咗打波

-.-??????

沒了

做傻子多好

擱淺

帶著好奇

其實沒力氣

No die

唱歌呀

情人如若很好奇

快

係
我成日嚇親人

快點我唱比你聽

大家不知所措似聽到了惡耗

今晚得閒秒回大家

如果不再

開心 有人可以比你嚇

Oh yes

想嚇你 得唔得

快啦

嘩！

啊！

嗚！

嘻！

87

Hi

見你叫我咪打聲招呼 禮貌ok?

你好靚仔

認錯

係你

屌你老母

唔係啦

點解又係我

得你

Hello

冇可能

做緊咩

洗面未呀

幾好

還好啦

聽日點呀

聽日咩點

出咗去

咁夜出街
好mk wo

食宵夜都ok...?

咁多fd...你就好...

朋友洗乜多

想做你朋友

有咩做

無咩呀

你好嗎

攬緊熊B

麻麻地了
你呢

攬我

不了

我想做熊

點解

因為是公仔

我不是個好人哦

呵呵

已經係

嘩真架？

真的假不了

咁姐係假了

Made in hk
假不了

一早信咗你

咁就好

又做咩

請我食梳打味珍寶豬

我係一個好人

型囉威囉想屌就屌

熊b家族個個都好叻 得我蠢

供佢地讀大學啦

有幾好

你要唔要捐錢助養

1蚊ok?

食蕉啦朋友

再嘈咬死你先

不了 唔搞gay

唔洗用劍嘅

好悶

用黑旋風就得啦

用棍

唷

-.-

你食飽未？

食咗個bell

咁你飽未

飽

咁你快啲咩住我

見唔到你

樓下等
不見即散

Ok換衫出

我到咗了

買緊嘢比你食 想食乜

啊！！！好啊！！梳打味珍寶豬！

可樂味先好食

沒珍寶豬不開心了

呢個星期唔記得買了 好想食

下星期買返

買緊啦

必須的

圖呀唔該樓豬

沒有珍寶豬的日子
沒心機～

鏡頭壞咗

記得買

食屎啦你

你唔買比我 我不吃了

而家啲電子嘢好垃圾 勁易壞

扭計係冇用的

屌你又扮嘢
死戲子 嬲咗

（賴地）

原來呢個係扭計
好搞笑

信任？

中文差

再唔起身比人笑啦

咁係咪真係壞咗呀你講啦

當年中文miss鬧我帶個軀殻返學

我成日都比人笑 慣了

比部手機你幫朕check下

快點

琴日到今日撚咗成日狗 好開心

可以

係咪比人撚炸你

傻仔

咁佢真係無人理先理我

喊了

邊個話我傻傻傻
請佢食燒鵝鵝鵝

開心 有人資助熊b寫卡

細個好鍾意睇呢套
笑死

好衰真係
喊了

勁了
有fd

唔記得咩劇了

衰開

又呃人錢

上年收卡既巴打

我都唔記得 但好好睇

點解要咁做

派卡

格衰

我都想收

唔係呀 你咁好

立即派

多謝